{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74863&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "벤덤키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "新築された一軒家プールヴィラは、子供たちのための温水キッズプールを備えています。周辺には石窟庵と慶州大陵園、そして普門観光団地が位置しており、観光を楽しむのに良い場所です。プールヴィラの入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。送迎サービスは提供されません。 客室内にはプールがあり、四季を通じて利用可能です。プール内では入浴剤や異物の投入は禁止されています。バーベキューは屋外と屋内で利用可能で、炭の締め切り時間は夕方8時まで、利用時間は午後10時までです。入室は保護者同伴の場合のみ可能で、最大人数を超えたり、保護者のいない未成年者の入室はできません。 また、ペットの立ち入りはできません。 利用中の紛失や破損は利用者の責任となり、火災危険物の使用は禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラはどのような施設がありますか？",
            "answer": "新築された一軒家プールヴィラは、子供たちのための温水キッズプールを備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には石窟庵と慶州大陵園、そして普門観光団地が位置しており、観光を楽しむのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "プールヴィラの入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室内にあるプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "客室内にあるプールは四季を通じて利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プール内で何が禁止されていますか？",
            "answer": "プール内では入浴剤や異物の投入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのような場所で利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは屋外と屋内で利用可能で、炭の締め切り時間は夕方8時まで、利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "入室に制限はありますか？",
            "answer": "入室は保護者同伴の場合のみ可能で、最大人数を超えたり、保護者のいない未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用中に紛失や破損が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "利用中の紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 426
    }
}